[{"uuid": "f1748315-9484-47e8-93f2-c8820fbb4ce3", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klimaudspillet er en krusning p\u00e5 overfladen, men vi har brug for en k\u00e6mpe b\u00f8lge", "frontpage_title": " dtu-rektor angriber regeringens klimaplan: udspillet vil kun have en kortsigtet effekt", "article_link": "https://www.berlingske.dk/kronikker/klimaudspillet-er-en-krusning-paa-overfladen-men-vi-har-brug-for-en", "article_datetime": "2020-06-17T08:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-17 13:44"}, {"uuid": "e163f29c-6312-4056-9c6f-e6283f50dc1b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "USA giver gr\u00f8nt lys til Huawei-samarbejde om 5G-standarder", "frontpage_title": "usa giver gr\u00f8nt lys til huawei-samarbejde om 5g", "article_link": "https://www.berlingske.dk/virksomheder/usa-giver-groent-lys-til-huawei-samarbejde-om-5g-standarder", "article_datetime": "2020-06-17T08:25:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-17 13:45"}, {"uuid": "6724aead-03d3-4584-9c06-2dbd4bc40820", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Venstre og Radikale er enige om gr\u00f8n skattereform med CO2-afgift", "frontpage_title": "v og r er enige om gr\u00f8n skattereform med co2-afgift", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/v-og-r-er-enige-om-groen-skattereform-med-co2-afgift", "article_datetime": "2020-06-19T11:03:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 11:25"}, {"uuid": "9ed58168-eaae-486a-aec5-ab3f464fb4ef", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Regeringen er \u00e5ben for beslutning om gr\u00f8n skattereform", "frontpage_title": "regeringen er \u00e5ben for beslutning om gr\u00f8n skattereform", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/regeringen-er-aaben-for-beslutning-om-groen-skattereform", "article_datetime": "2020-06-19T12:26:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 12:55"}, {"uuid": "368c894c-84a1-4a4f-b60f-fbea547912cd", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "gr\u00f8n"], "article_title": "SF presser klimaminister med \u00bbgr\u00f8n tegning\u00ab \u2013 og \u00e5bner r\u00f8dt klimaslagsm\u00e5l ", "frontpage_title": " sf presser klimaminister med \u00bbgr\u00f8n tegning\u00ab \u2013 og \u00e5bner r\u00f8dt klimaslagsm\u00e5l", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/sf-presser-klimaminister-med-groen-tegning-og-aabner-roedt-klimaslagsmaal", "article_datetime": "2020-06-19T15:11:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 15:20"}, {"uuid": "18ec906f-4c06-43fe-a096-1a7d78ff530e", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Danskerne vil gerne v\u00e6re gr\u00f8nne \u2013 hvis der er penge i det", "frontpage_title": " \u00f8konom: danskerne vil gerne v\u00e6re gr\u00f8nne \u2013 men der er \u00e9n betingelse", "article_link": "https://www.berlingske.dk/privatoekonomi/danskerne-vil-gerne-vaere-groenne-hvis-der-er-penge-i-det", "article_datetime": "2020-06-20T15:21:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 15:36"}, {"uuid": "02487236-d3bb-461e-afca-024ba2e4726f", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Liveblog: F\u00e5 seneste nyt om coronavirussen og dens konsekvenser her", "frontpage_title": "greta thunberg: coronakrisen viser os, hvordan vi skal l\u00f8se klimakrisen ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/samfund/liveblog-faa-seneste-nyt-om-coronavirussen-og-dens-konsekvenser-her", "article_datetime": "2020-06-19T18:43:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 16:23"}, {"uuid": "f577a9ef-5770-4bf5-92b2-99d9e76dc46f", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": "Melankoliens m\u00f8rke skygger hang livslangt over \u00bblysets maler\u00ab", "frontpage_title": " anmeldelse: melankoliens m\u00f8rke skygger hang livslangt over \u00bblysets maler\u00ab ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/aok/melankoliens-moerke-skygger-hang-livslangt-over-lysets-maler", "article_datetime": "2020-06-20T16:55:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 17:17"}, {"uuid": "067ad815-7b6d-469a-8d23-f41f04a7f915", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Folketingsmedlemmer: Det er tid til et nyt og st\u00e6rkere partnerskab mellem Gr\u00f8nland og Danmark", "frontpage_title": "folketingsmedlemmer: trumps tilbud om at k\u00f8be gr\u00f8nland var wake-up-call \u2013 det m\u00e5 vi udnytte ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/kronikker/folketingsmedlemmer-det-er-tid-til-et-nyt-og-staerkere-partnerskab", "article_datetime": "2020-06-20T19:08:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 19:53"}, {"uuid": "487cbf54-e9d3-490e-aa5e-40edd1130084", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "gr\u00f8n"], "article_title": "Regeringen lovede milliarder i tilskud til gr\u00f8n varme \u2013 det har nu sat en stopper for salget af klimavenlige varmepumper", "frontpage_title": " regeringen lovede milliarder itilskud til gr\u00f8n varme \u2013 og med \u00e9t stoppede salget af klimavenlige varmepumper ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/business/regeringen-lovede-milliarder-i-tilskud-til-groen-varme-det-har-nu-sat-en", "article_datetime": "2020-06-21T18:45:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-21 19:28"}, {"uuid": "9204208f-0fa9-46a2-bd43-c9f113fe0dfa", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Regeringen skal pr\u00e6sentere skattereform med CO2-afgift til efter\u00e5ret", "frontpage_title": "ny klimaaftale p\u00e5 plads: \u00bbjeg skal stadig knibe mig i armen\u00ab ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/regeringen-skal-praesentere-skattereform-med-co2-afgift-til-efteraaret", "article_datetime": "2020-06-22T00:49:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 01:29"}, {"uuid": "d811614f-9a25-4270-b63e-063494812755", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "\u00bbHistorisk\u00ab aftale p\u00e5 plads: S\u00e5dan vil politikerne g\u00f8re Danmark gr\u00f8nnere ", "frontpage_title": "\u00bbhistorisk\u00ab aftale p\u00e5 plads: s\u00e5dan vil politikerne g\u00f8re danmark gr\u00f8nnere ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/historisk-aftale-paa-plads-saadan-vil-politikerne-goere-danmark-groennere", "article_datetime": "2020-06-22T02:55:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 03:28"}, {"uuid": "87246009-faf1-4ccf-9f60-eca23c17ff36", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "S\u00e5 fik vi en klimaaftale \u2013 men hvad betyder den for klimaet, for dig og for erhvervslivet?", "frontpage_title": "s\u00e5 fik vi en klimaaftale: det betyder den for klimaet, for dig og for erhvervslivet ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/business/saa-fik-vi-en-klimaaftale-men-hvad-betyder-den-for-klimaet-for-dig-og-for", "article_datetime": "2020-06-22T08:05:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 08:31"}, {"uuid": "641f544b-b7d9-41ed-8921-563d37725899", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "olie"], "article_title": "Energi\u00f8er og udfasning af olie- og gasfyr: Her er overblikket over klimaaftalen", "frontpage_title": "energi\u00f8er og udfasning af olie- og gasfyr: her er overblikket over klimaaftalen ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/samfund/energioeer-og-udfasning-af-olie-og-gasfyr-her-er-overblikket-over", "article_datetime": "2020-06-22T08:35:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 09:12"}, {"uuid": "cb195deb-0996-4591-a8c7-a1aa9115dcf5", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klimaaftale kan koste boligejere dyrt: Nogle bliver dobbelt ramt", "frontpage_title": " klimaaftale kan koste boligejere dyrt: nogle bliver dobbelt ramt", "article_link": "https://www.berlingske.dk/dine-penge/klimaaftale-kan-koste-boligejere-dyrt-nogle-bliver-dobbelt-ramt", "article_datetime": "2020-06-22T15:40:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 16:20"}, {"uuid": "95112e8b-36e2-4c68-9c73-2aff2c1a0ca3", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "gr\u00f8n", "olie"], "article_title": "Danmark vil v\u00e6re pioner p\u00e5 \u00bbgr\u00f8n olie\u00ab, men det er et h\u00f8jrisikabelt klimaspil", "frontpage_title": " danmark vil v\u00e6re pioner p\u00e5 \u00bbgr\u00f8n olie\u00ab: det er et h\u00f8jrisikabelt klimaspil", "article_link": "https://www.berlingske.dk/videnskab/danmark-vil-vaere-pioner-paa-groen-olie-men-det-er-et-hoejrisikabelt", "article_datetime": "2020-06-22T15:25:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 16:20"}, {"uuid": "ee5c0762-0198-4192-a2f8-ccf2aacbf0d2", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Aftalen blev kaldt \u00bbhistorisk\u00ab: Mindre end et d\u00f8gn senere s\u00e5r eksperter tvivl om krumtap i storstilet klimaaftale", "frontpage_title": "aftalen blev kaldt \u00bbhistorisk\u00ab: mindre end et d\u00f8gn senere s\u00e5r eksperter tvivl om krumtap i storstilet klimaaftale ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/aftalen-blev-kaldt-historisk-mindre-end-et-doegn-senere-saar-eksperter", "article_datetime": "2020-06-22T19:30:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 19:57"}, {"uuid": "87675795-53c8-4783-a865-134b5266d827", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Danmark vil v\u00e6re pioner p\u00e5 \u00bbgr\u00f8n olie\u00ab, men det er et h\u00f8jrisikabelt klimaspil", "frontpage_title": "analyse: det er et h\u00f8jrisikabelt dansk klimaspil", "article_link": "https://www.berlingske.dk/videnskab/danmark-vil-vaere-pioner-pa-gron-olie-men-det-er-et-hojrisikabelt", "article_datetime": "2020-06-22T15:25:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 19:57"}, {"uuid": "01cab04b-3762-4642-9bde-e8e0ffd4aeaf", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Vi skal have mere mere marked og mindre plan\u00f8konomi i klimakampen", "frontpage_title": "berlingske mener: vi skal have mere mere marked og mindre plan\u00f8konomi i klimakampen ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/ledere/vi-skal-have-mere-mere-marked-og-mindre-planoekonomi-i-klimakampen", "article_datetime": "2020-06-22T16:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 19:57"}, {"uuid": "cf443951-56be-401b-9b65-14db31ce6f60", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Hun skal lave en film om sex og druk i Gr\u00f8nland: \u00bbJeg er bange for at havne i den eksotiserende f\u00e6lde\u00ab", "frontpage_title": " hun skal lave film om et af gr\u00f8nlands \u00f8mme punkter: \u00bbselvf\u00f8lgelig vil der altidv\u00e6re nogle, der ikke bryder sig om det\u00ab ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/aok/hun-skal-lave-en-film-om-sex-og-druk-i-groenland-jeg-er-bange-for-at-havne-i", "article_datetime": "2020-06-22T20:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 20:44"}, {"uuid": "2f6658e8-85af-4de1-b23b-aca9f6086941", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": "Myndighederne advarede om Qatars rolle i danske mosk\u00e9, og nu har oliestaten flertal: \u00bbDet er da bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdigt\u00ab", "frontpage_title": " myndighederne advarede om oliestats rolle i danske mosk\u00e9, og nu har den flertal: \u00bbdet erda bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdigt\u00ab ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/danmark/myndighederne-advarede-om-qatars-rolle-i-danske-moske-og-nu-har-oliestaten", "article_datetime": "2020-06-23T13:45:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-23 13:50"}, {"uuid": "d48a7968-b1cb-42cd-a69e-b766353e757e", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8nt lys til historisk handel: Politisk dr\u00f8mmek\u00f8ber f\u00e5r lov at nuppe \u00d8rsteds elnet for 21,3 mia. kr. ", "frontpage_title": " gr\u00f8nt lys til historisk handel: politisk dr\u00f8mmek\u00f8ber f\u00e5r lov at nuppe \u00f8rsteds elnet for 21,3 mia. kr. ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/www.berlingske.dk/groent-lys-til-historisk-handel-politisk-droemmekoeber-faar-lov", "article_datetime": "2020-06-24T11:45:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 11:55"}, {"uuid": "aab7388b-0085-4644-b449-35484c4e599e", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Frygten hersker nu overalt i dansk politik \u2013 ogs\u00e5 p\u00e5 midten", "frontpage_title": " amalie lyhne: klimahysteriet hersker p\u00e5 venstrefl\u00f8jen, islamhysteriet hersker p\u00e5 h\u00f8jrefl\u00f8jen \u2013 og nu ercoronahysteriet s\u00e5 kommet ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/kommentatorer/frygten-hersker-nu-overalt-i-dansk-politik-ogsaa-paa-midten", "article_datetime": "2020-06-24T11:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 12:51"}, {"uuid": "3ae0c1b2-1b1c-40fe-ace7-a894d1e12e24", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Nyt gigantisk havvindeventyr kr\u00e6ver 85.000 nye job: \u00bbJeg savner en lidt mere realistisk holdning til, hvad der er muligt\u00ab", "frontpage_title": " gigantisk gr\u00f8n satsning kan udl\u00f8se historisk jobfest: \u00bbdeter nogle voldsomme tal\u00ab ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/business/nyt-gigantisk-havvindeventyr-kraever-85000-nye-job-jeg-savner-en-lidt", "article_datetime": "2020-06-25T06:05:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 06:37"}, {"uuid": "f7212e90-b715-4f2d-823b-c2c433e20e74", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klimaminister Dan J\u00f8rgensen f\u00e5r n\u00e6se for klima-n\u00f8l", "frontpage_title": " klimaminister dan j\u00f8rgensen f\u00e5r en n\u00e6se ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/politik/klimaminister-dan-joergensen-faar-naese-for-klima-noel", "article_datetime": "2020-06-25T15:20:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 15:43"}, {"uuid": "0dea3270-128b-4a43-aeb9-bb29f2c30c1a", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Her er de store vindere af den gr\u00f8nne jobfest", "frontpage_title": "her er de store vindere af den gr\u00f8nne jobfest", "article_link": "https://www.berlingske.dk/business/her-er-de-store-vindere-af-de-den-groenne-jobfest", "article_datetime": "2020-06-25T16:02:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 16:26"}, {"uuid": "745542b1-41c7-418c-9b6f-22ac2a054da8", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Her er de bedste til at investere klimarigtigt", "frontpage_title": " her er de bedste til at investere klimarigtigt ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/privatoekonomi/her-er-de-bedste-til-at-investere-klimarigtigt", "article_datetime": "2020-06-27T05:56:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 06:22"}, {"uuid": "8892bbe3-5350-43d9-b54c-0e734adffa57", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "\u00bbI har verdensrekord i druk\u00ab: Danskere sender hadske beskeder til gr\u00f8nlandsk politiker efter statue-h\u00e6rv\u00e6rk", "frontpage_title": "\u00bbi har verdensrekord i druk\u00ab: danskere sender hadske beskeder til gr\u00f8nlandsk politiker efter statue-h\u00e6rv\u00e6rk ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/debatinterview/i-har-verdensrekord-i-druk-danskere-sender-hadske-beskeder-til", "article_datetime": "2020-06-27T11:08:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 11:44"}, {"uuid": "ce5ec9dd-401b-4c68-b81c-91f1372770bf", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klinger de gr\u00f8nne investeringer ogs\u00e5 i kassen?", "frontpage_title": " vi mangler erfaringer med klimavenlige investeringer for at kunne sige, om de er bedre ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/privatoekonomi/klinger-de-groenne-investeringer-ogsaa-i-kassen", "article_datetime": "2020-06-27T17:08:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 17:34"}, {"uuid": "1305ef55-9914-4f58-9147-905f7d45fc24", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "\u00d8konom: Klimam\u00e5l er astronomisk dyrt uden h\u00f8jere afgift", "frontpage_title": " \u00f8konom: klimam\u00e5l er astronomisk dyrt uden h\u00f8jere afgift ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/kommentatorer/oekonom-klimamaal-er-astronomisk-dyrt-uden-hoejere-afgift", "article_datetime": "2020-06-29T08:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-29 11:10"}, {"uuid": "a0a9d38b-e6a6-432b-9a3b-d37513481af3", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Danmark vil v\u00e6re f\u00f8rende inden for gr\u00f8nne br\u00e6ndstoffer \u2013 men \u00bbvi er kun frontl\u00f8bere p\u00e5 ambitioner\u00ab", "frontpage_title": " \u00bbvi er skuffede\u00ab: danmark vil v\u00e6re gr\u00f8n frontl\u00f8ber, men p\u00e5 centralt punkt halter vi efter vores naboer ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/business/danmark-vil-vaere-foerende-inden-for-groenne-braendstoffer-men-vi-er-kun", "article_datetime": "2020-06-30T06:40:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-30 07:36"}, {"uuid": "87143933-fb8f-414c-bca0-7278374b9a55", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "olie"], "article_title": "Ny rapport: Soja til vores svin og palmeolie til vores mad har markant klimaaftryk", "frontpage_title": "ny rapport: soja til vores svin og palmeolie til vores mad har markant klimaaftryk ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/videnskab/ny-rapport-soja-til-vores-svin-og-palmeolie-til-vores-mad-har-markant", "article_datetime": "2020-06-30T13:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-30 13:59"}, {"uuid": "d1097924-569c-42e2-98f9-dce67bfa6a4b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Berlingske", "newspaper_frontpage_url": "https://www.berlingske.dk/", "frontpage_selector": "div.front.theme-berlingske", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8nlands st\u00f8rste problem er ikke Danmark", "frontpage_title": "kommentar: gr\u00f8nlands st\u00f8rste problem er ikke danmark ", "article_link": "https://www.berlingske.dk/kommentarer/groenlands-stoerste-problem-er-ikke-danmark", "article_datetime": "2020-06-30T22:05:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-30 22:37"}]