[{"uuid": "6ac7acc3-6d2a-4ee7-9436-4d7daec696e0", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Venstre og Radikale rejser krav om gr\u00f8nne CO2-afgifter - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7831407/Venstre-og-Radikale-rejser-krav-om-gr%C3%B8nne-CO2-afgifter", "article_datetime": "2020-06-19T11:42:53+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 12:09"}, {"uuid": "5080daef-2406-4d08-9cdf-6324091ac984", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "14-\u00e5rig klimaaktivist: \u2019Boomerne\u2019 sidder p\u00e5 magten, men tager ikke min fremtid alvorligt nok - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7827062/%E2%80%99Boomerne%E2%80%99-sidder-p%C3%A5-magten-men-tager-ikke-min-fremtid-alvorligt-nok", "article_datetime": "2020-06-19T12:17:48+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 12:55"}, {"uuid": "04c32e77-8bed-4940-89bd-f435b4301c6e", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Greenpeace: Dansk svineproduktion p\u00e5st\u00e5r, at de har verdens mindste klimaaftryk. Men, men, men... - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7828232/Dansk-svineproduktion-p%C3%A5st%C3%A5r-at-de-har-verdens-mindste-klimaaftryk.-Men-men-men...", "article_datetime": "2020-06-19T16:32:53+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-19 17:08"}, {"uuid": "114b0fbd-0964-447f-9f3a-82dc8231f63a", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": "F\u00f8rende forsker i fiskeolie: \u00bbDet, vi spiser, kan p\u00e5 kort tid p\u00e5virke, hvordan vores hjerne fungerer. Det er vanvittig sp\u00e6ndende\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/forbrugogliv/art7810177/%C2%BBDet-vi-spiser-kan-p%C3%A5-kort-tid-p%C3%A5virke-hvordan-vores-hjerne-fungerer.-Det-er-vanvittig-sp%C3%A6ndende%C2%AB", "article_datetime": "2020-06-20T12:45:35+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 13:07"}, {"uuid": "6eba8592-83ef-4f91-ba80-bf380a0acd44", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Debatten om Gr\u00f8nland er et st\u00e6rkt mineret farvand af vrede, tabuer og masser af hjerteblod - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/kroniken/art7826716/Debatten-om-Gr%C3%B8nland-er-et-st%C3%A6rkt-mineret-farvand-af-vrede-tabuer-og-masser-af-hjerteblod", "article_datetime": "2020-06-20T18:14:45+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-20 18:53"}, {"uuid": "1db9d985-7496-4215-ac09-0e8cc852378b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["fossil"], "article_title": "Forfatter: Hvis vi vil bek\u00e6mpe den fossile kapitalisme, skal vi t\u00e6ttere p\u00e5 naturen og l\u00e6re af Bonder\u00f8ven - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/art7817056/Hvis-vi-vil-bek%C3%A6mpe-den-fossile-kapitalisme-skal-vi-t%C3%A6ttere-p%C3%A5-naturen-og-l%C3%A6re-af-Bonder%C3%B8ven", "article_datetime": "2020-06-21T10:49:18+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-21 11:02"}, {"uuid": "d92bc525-957b-4483-b58e-6a8b480fc3ea", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Kvinde d\u00f8d efter knivstik i Gr\u00f8nland - mand sigtet for drab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/art7833718/Kvinde-d%C3%B8d-efter-knivstik-i-Gr%C3%B8nland-mand-sigtet-for-drab", "article_datetime": "2020-06-21T21:27:53+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-21 22:03"}, {"uuid": "5e6aabd1-8170-4002-adb2-48a51ee624cf", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Ny klimaaftale indeholder CO2-reduktion for 3,4 millioner ton  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7833774/Ny-klimaaftale-indeholder-CO2-reduktion-for-34-millioner-ton", "article_datetime": "2020-06-22T02:40:47+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 03:28"}, {"uuid": "73a36dcb-e7c4-45ed-89e7-cb546e366069", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Enigt Folketing landede i nat omfattende klimaaftale, men straks begyndte fortolkningerne   - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7833791/Enigt-Folketing-landede-i-nat-omfattende-klimaaftale-men-straks-begyndte-fortolkningerne", "article_datetime": "2020-06-22T05:08:25+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 06:42"}, {"uuid": "3fa15a79-4566-4a72-9e74-c17ff6cc9c18", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Enigt Folketing landede i nat omfattende klimaaftale, men s\u00e5 kom Anders And-figur p\u00e5 banen  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7833791/Enigt-Folketing-landede-i-nat-omfattende-klimaaftale-men-s%C3%A5-kom-Anders-And-figur-p%C3%A5-banen", "article_datetime": "2020-06-22T05:08:25+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 07:41"}, {"uuid": "40c70989-4953-46fa-8da2-b157fbc69c88", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": " F\u00e5 overblikket: Her er hovedpunkterne i nattens klimaaftale - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7833841/F%C3%A5-overblikket-Her-er-hovedpunkterne-i-nattens-klimaaftale", "article_datetime": "2020-06-22T09:43:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 10:14"}, {"uuid": "999f3853-ba45-4a62-b948-9c37e63adc53", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "olie"], "article_title": "Ladestandere, energi\u00f8er og oliefyr: Her er hovedpunkterne i nattens klimaaftale - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7833841/Her-er-hovedpunkterne-i-nattens-klimaaftale", "article_datetime": "2020-06-22T09:43:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 11:09"}, {"uuid": "8ad9f277-d5b6-4d5e-8246-378a0a858a5b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Politikens klimaredakt\u00f8r: \u00bbHistorisk ambiti\u00f8st, men forude venter tre store slagsm\u00e5l\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7833871/%C2%BBHistorisk-ambiti%C3%B8st-men-forude-venter-tre-store-slagsm%C3%A5l%C2%AB", "article_datetime": "2020-06-22T11:24:32+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 12:05"}, {"uuid": "647262e4-e036-4845-8f50-c9b65d3aa4e8", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Live: Thulesen Dahl bliver konfronteret med Pia Kj\u00e6rsgaards velassorterede gr\u00f8nthandlere  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7833869/Thulesen-Dahl-bliver-konfronteret-med-Pia-Kj%C3%A6rsgaards-velassorterede-gr%C3%B8nthandlere", "article_datetime": "2020-06-22T09:08:09+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 13:36"}, {"uuid": "c6f0fd70-a14e-4b84-9194-b54c963b9372", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Den g\u00e5r ikke, Wammen, din st\u00e6rkt selektive l\u00e6sning af klimaaftalen  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/ledere/art7834122/Den-g%C3%A5r-ikke-Wammen-din-st%C3%A6rkt-selektive-l%C3%A6sning-af-klimaaftalen", "article_datetime": "2020-06-22T13:13:54+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 13:36"}, {"uuid": "c3a2f888-3194-4b23-81e3-1f0ae61685fa", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": " M\u00e5ske kan de unge rokke ved min p\u00e5stand, at Gr\u00f8nland ikke kan klare sig i 20 minutter som selvst\u00e6ndig nation - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/kultur/film_og_tv/art7828324/M%C3%A5ske-kan-de-unge-rokke-ved-min-p%C3%A5stand-at-Gr%C3%B8nland-ikke-kan-klare-sig-i-20-minutter-som-selvst%C3%A6ndig-nation", "article_datetime": "2020-06-22T13:04:13+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 13:36"}, {"uuid": "537e0448-b4da-44d2-8211-e8a5e0d2f1a2", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Live: Morten \u00d8stergaard: V er mere klimaambiti\u00f8s end S \n - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7833869/Morten-%C3%98stergaard-V-er-mere-klimaambiti%C3%B8s-end-S", "article_datetime": "2020-06-22T09:08:09+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 14:37"}, {"uuid": "53b57a7f-55b7-4f62-bd60-696aad81cb9d", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Regeringen er bange for at lukke en gr\u00f8n trojansk hest ind i velf\u00e6rdsstaten - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/art7834503/Regeringen-er-bange-for-at-lukke-en-gr%C3%B8n-trojansk-hest-ind-i-velf%C3%A6rdsstaten", "article_datetime": "2020-06-22T17:14:23+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 17:19"}, {"uuid": "f278af78-f77f-4749-88c6-5ad73e964318", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": " Denne bog er pakket ind som et stykke chokolade, og man f\u00e5r lyst til at spise det hele i \u00e9n mundfuld. Men i stedet for kokos er der fiskeolie indeni - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/kultur/boger/art7823237/Denne-bog-er-pakket-ind-som-et-stykke-chokolade-og-man-f%C3%A5r-lyst-til-at-spise-det-hele-i-%C3%A9n-mundfuld.-Men-i-stedet-for-kokos-er-der-fiskeolie-indeni", "article_datetime": "2020-06-22T17:26:37+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 18:09"}, {"uuid": "a3833954-8c4b-4956-87c9-ce8f1cc05444", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": [], "article_title": "Skrot fyret: El bliver endnu billigere - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/forbrugogliv/forbrug/art7834520/Skrot-fyret-El-bliver-endnu-billigere", "article_datetime": "2020-06-22T19:09:49+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 19:57"}, {"uuid": "f6bae18d-e961-40f9-9336-f57715410e3c", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "gr\u00f8n"], "article_title": "Gigantiske m\u00e6ngder gr\u00f8n str\u00f8m:  Nu indleder Danmark ny klimaepoke - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7834797/Nu-indleder-Danmark-ny-klimaepoke", "article_datetime": "2020-06-22T17:46:44+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-22 21:37"}, {"uuid": "7988459c-d12b-4cd9-ae09-5a21487ee824", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "\u00bbB\u00f8sser g\u00e5r i gr\u00f8nt\u00ab: Topklub g\u00e5r p\u00e5 jagt efter de skyldige i ny homofobisag - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/sport/fodbold/superligaen/art7835782/Topklub-g%C3%A5r-p%C3%A5-jagt-efter-de-skyldige-i-ny-homofobisag", "article_datetime": "2020-06-23T12:14:08+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-23 12:49"}, {"uuid": "665943bc-10ae-44cb-af76-b9d730c94353", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Havevenlig midsommermenu: Her er gr\u00f8ntsagsdronningens bedste opskrifter til sankthans - politikenmad.dk", "article_link": "https://politikenmad.dk/opskrifter/aftensmad/art7831411/Her-er-gr%C3%B8ntsagsdronningens-bedste-opskrifter-til-sankthans", "article_datetime": "2017-06-17T00:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-23 14:34"}, {"uuid": "15c15edb-c098-4fd7-b235-e7548bd3f630", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Forening: FN\u2019s deklaration siger, at gr\u00f8nl\u00e6ndere slet ikke m\u00e5 tvangsfjernes til danskere. Det sker rask v\u00e6k, og det er respektl\u00f8st - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7834844/FN%E2%80%99s-deklaration-siger-at-gr%C3%B8nl%C3%A6ndere-slet-ikke-m%C3%A5-tvangsfjernes-til-danskere.-Det-sker-rask-v%C3%A6k-og-det-er-respektl%C3%B8st", "article_datetime": "2020-06-24T08:22:38+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 08:45"}, {"uuid": "5d640142-d649-4f5a-ad36-8c6996808ef4", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "article_title": "Saxo Bank lovede nul procent fossil energi: Alligevel indeholder b\u00e6redygtigt investeringsprodukt aktier i store olieselskaber - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7837575/Alligevel-indeholder-b%C3%A6redygtigt-investeringsprodukt-aktier-i-store-olieselskaber", "article_datetime": "2020-06-24T09:32:57+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 09:41"}, {"uuid": "f36e6c96-6b62-4a66-9184-9180c929f50b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["b\u00e6redygtig", "olie"], "article_title": " \u00bbB\u00e6redygtige\u00ab investeringer fra dansk bank ender i olieselskab i Texas - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7837575/%C2%BBB%C3%A6redygtige%C2%AB-investeringer-fra-dansk-bank-ender-i-olieselskab-i-Texas", "article_datetime": "2020-06-24T09:32:57+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 10:23"}, {"uuid": "3f646329-3f94-4c16-8684-f21179cc3979", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": " Forfatter: At s\u00e6tte sin lid til, at Dan J\u00f8rgensen redder klimaet, er som at h\u00e5be p\u00e5, at en voldelig partner stopper med at sl\u00e5 - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7835278/Forfatter-At-s%C3%A6tte-sin-lid-til-at-Dan-J%C3%B8rgensen-redder-klimaet-er-som-at-h%C3%A5be-p%C3%A5-at-en-voldelig-partner-stopper-med-at-sl%C3%A5", "article_datetime": "2020-06-24T19:39:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 19:46"}, {"uuid": "65ff6ede-2ee5-4108-8669-4d99dbc93f59", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": " Forfatter: De evige skuffelser fra Dan J\u00f8rgensen slider klimabev\u00e6gelsen ned. Det er som voldeligt parforhold, hvor offeret bliver ved med at vende tilbage til volden - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7835278/Forfatter-De-evige-skuffelser-fra-Dan-J%C3%B8rgensen-slider-klimabev%C3%A6gelsen-ned.-Det-er-som-voldeligt-parforhold-hvor-offeret-bliver-ved-med-at-vende-tilbage-til-volden", "article_datetime": "2020-06-24T19:39:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 20:36"}, {"uuid": "4be47829-332b-4abe-b93f-b17956ec7eca", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": " Forfatter: De evige skuffelser fra Dan J\u00f8rgensen slider klimabev\u00e6gelsen ned. Det er som et voldeligt parforhold, hvor offeret bliver ved med at vende tilbage til volden - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7835278/Forfatter-De-evige-skuffelser-fra-Dan-J%C3%B8rgensen-slider-klimabev%C3%A6gelsen-ned.-Det-er-som-et-voldeligt-parforhold-hvor-offeret-bliver-ved-med-at-vende-tilbage-til-volden", "article_datetime": "2020-06-24T19:39:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-24 23:59"}, {"uuid": "155ff89f-4754-4f98-9838-b9443660842b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": [], "article_title": "Brostr\u00f8m har v\u00e6ret en efterlyst mand: P\u00e5 et tidspunkt bliver det her meget politisk, og s\u00e5 tr\u00e6kker man sig lidt  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/forbrugogliv/sundhedogmotion/art7837547/P%C3%A5-et-tidspunkt-bliver-det-her-meget-politisk-og-s%C3%A5-tr%C3%A6kker-man-sig-lidt", "article_datetime": "2020-06-25T06:48:57+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 08:11"}, {"uuid": "a18a8842-aba1-4782-a2a7-23ec90700f45", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klimaminister Dan J\u00f8rgensen l\u00e6ner sig op ad n\u00e6se - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7839243/Klimaminister-Dan-J%C3%B8rgensen-l%C3%A6ner-sig-op-ad-n%C3%A6se", "article_datetime": "2020-06-25T11:29:44+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 12:14"}, {"uuid": "46f0f740-e313-455d-a97d-93fd59ba533f", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": [], "article_title": "Slut med benzin og diesel: Overborgmester i K\u00f8benhavn vil have \u00bbzoner, som er fri for larmende og forurenende biler\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/kobenhavn/art7839452/Overborgmester-i-K%C3%B8benhavn-vil-have-%C2%BBzoner-som-er-fri-for-larmende-og-forurenende-biler%C2%AB", "article_datetime": "2020-06-25T12:57:36+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 13:53"}, {"uuid": "659e184e-138d-411e-8998-75ecbb2a20c5", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Perfekt over b\u00e5l: Sommergr\u00f8nt med \u00e6g og urter - politikenmad.dk", "article_link": "https://politikenmad.dk/opskrifter/aftensmad/art7831227/Sommergr%C3%B8nt-med-%C3%A6g-og-urter", "article_datetime": "2017-06-01T00:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 14:43"}, {"uuid": "aa20b3ec-7bef-4b80-a55a-503a748d0fdf", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Klimaminister Dan J\u00f8rgensen f\u00e5r n\u00e6se for klima-n\u00f8l - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7840029/Klimaminister-Dan-J%C3%B8rgensen-f%C3%A5r-n%C3%A6se-for-klima-n%C3%B8l", "article_datetime": "2020-06-25T15:31:23+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-25 15:43"}, {"uuid": "e4b378d8-90f2-4625-92c6-ec5566eb4e28", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Modstandsgruppen Guerilla: Regeringens klimahykleri og v\u00e6lgerbedrag er i verdensklasse - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7838482/Regeringens-klimahykleri-og-v%C3%A6lgerbedrag-er-i-verdensklasse", "article_datetime": "2020-06-26T08:48:49+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-26 09:14"}, {"uuid": "1eb1f165-d149-4d85-a524-1edadd772ff0", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "99 danskere skal r\u00e5dgive regeringen om klimal\u00f8sninger  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7842017/99-danskere-skal-r%C3%A5dgive-regeringen-om-klimal%C3%B8sninger", "article_datetime": "2020-06-27T09:35:43+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 09:56"}, {"uuid": "a8e5d4fb-bbfb-4877-8e88-e34a6c7f5af6", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Theresa Scavenius: Folketinget er kronisk imkompetent, n\u00e5r det kommer til den gr\u00f8nne omstilling. S\u00e5 luk dog skidtet! - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/art7839576/Folketinget-er-kronisk-imkompetent-n%C3%A5r-det-kommer-til-den-gr%C3%B8nne-omstilling.-S%C3%A5-luk-dog-skidtet", "article_datetime": "2020-06-27T12:57:04+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 13:29"}, {"uuid": "eeb55d96-0d48-46ae-b91c-23544379adb6", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["milj\u00f8"], "article_title": "Milj\u00f8minister: Store dyr i naturen kan give gode oplevelser - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/art7806855/Store-dyr-i-naturen-kan-give-gode-oplevelser", "article_datetime": "2020-06-27T12:45:47+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 13:29"}, {"uuid": "c66c45fb-1bf9-41d7-85a6-44254e17ef77", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Theresa Scavenius: Folketinget er kronisk inkompetent, n\u00e5r det kommer til den gr\u00f8nne omstilling. S\u00e5 luk dog skidtet! - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/art7839576/Folketinget-er-kronisk-inkompetent-n%C3%A5r-det-kommer-til-den-gr%C3%B8nne-omstilling.-S%C3%A5-luk-dog-skidtet", "article_datetime": "2020-06-27T12:57:04+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-27 14:12"}, {"uuid": "f5d6e19a-2bd9-4717-b2f6-40adbaefb7bc", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Lars L\u00f8kke: \u00bbGr\u00f8nland er for stor en spiller til, at nogen vil tillade fuld selvst\u00e6ndighed\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7840916/%C2%BBGr%C3%B8nland-er-for-stor-en-spiller-til-at-nogen-vil-tillade-fuld-selvst%C3%A6ndighed%C2%AB", "article_datetime": "2020-06-28T10:33:13+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-28 10:51"}, {"uuid": "90085d77-31aa-40bf-b18a-3b6422228597", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Lars L\u00f8kke: \u00bbGr\u00f8nland er for stor en spiller til, at nogen vil tillade fuld selvst\u00e6ndighed. No way\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7840916/%C2%BBGr%C3%B8nland-er-for-stor-en-spiller-til-at-nogen-vil-tillade-fuld-selvst%C3%A6ndighed.-No-way%C2%AB", "article_datetime": "2020-06-28T10:33:13+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-28 11:41"}, {"uuid": "caee8e61-614e-4553-b9da-ef1575422e42", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8n b\u00f8lge i franske byer giver Macron en stor \u00f8ret\u00e6ve og tvinger ham til at genopfinde sig selv - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7841073/Gr%C3%B8n-b%C3%B8lge-i-franske-byer-giver-Macron-en-stor-%C3%B8ret%C3%A6ve-og-tvinger-ham-til-at-genopfinde-sig-selv", "article_datetime": "2020-06-29T06:13:16+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-29 07:21"}, {"uuid": "0c105069-41ab-4c60-846b-9028cc801470", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Dagens tegning: Gr\u00f8n er det nye sort - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/dagenstegning/art7842298/Gr%C3%B8n-er-det-nye-sort", "article_datetime": "2020-06-29T00:01:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-29 07:21"}, {"uuid": "3a9ee29b-15fd-4e9b-9491-dc91a76b076b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8n hverdag: Blomk\u00e5l forkl\u00e6dt som kylling - politikenmad.dk", "article_link": "https://politikenmad.dk/opskrifter/aftensmad/art7446196/Blomk%C3%A5l-forkl%C3%A6dt-som-kylling", "article_datetime": "2016-08-08T00:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-29 14:30"}, {"uuid": "b3151987-3f60-4d7e-b227-129ac1426709", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": " Macron vil genopfinde sig selv efter s\u00f8ndagens gr\u00f8nne lussing  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7843208/Macron-vil-genopfinde-sig-selv-efter-s%C3%B8ndagens-gr%C3%B8nne-lussing", "article_datetime": "2020-06-29T20:26:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-06-29 21:28"}, {"uuid": "f8621cdc-a5c6-441d-9522-2cabde2fc859", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": " SF vil have flere og hurtigere togspor ud i Europa: Danmark er en flaskehals for gr\u00f8n transport - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7864490/SF-vil-have-flere-og-hurtigere-togspor-ud-i-Europa-Danmark-er-en-flaskehals-for-gr%C3%B8n-transport", "article_datetime": "2020-07-22T08:56:04+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-22 10:26"}, {"uuid": "f74a8894-ee08-466c-8d29-48da7d33fb3e", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima", "gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8n ngo: Sparebanden scorede et k\u00e6mpe klimaselvm\u00e5l - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7864717/Sparebanden-scorede-et-k%C3%A6mpe-klimaselvm%C3%A5l", "article_datetime": "2020-07-21T18:20:34+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-22 10:26"}, {"uuid": "362d3ab0-c3df-4991-be09-fd8555951404", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Test: Dommerne hader at vaske h\u00e5r med klimavenlige shampoo-barer - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/forbrugogliv/art7858560/Dommerne-hader-at-vaske-h%C3%A5r-med-klimavenlige-shampoo-barer", "article_datetime": "2020-07-21T11:33:17+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-22 10:26"}, {"uuid": "eb7a5689-7f41-4e1b-b061-e565cd951b3b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "EU-ordf\u00f8rer: Med EU-aftalen har vi forpasset en historisk klimamulighed. Nu kan man kun frygte det v\u00e6rste - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7865208/Med-EU-aftalen-har-vi-forpasset-en-historisk-klimamulighed.-Nu-kan-man-kun-frygte-det-v%C3%A6rste", "article_datetime": "2020-07-22T22:45:17+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-22 23:31"}, {"uuid": "c84dbdac-cde2-4141-92de-25649593fc39", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "ATS: Hans Egede jubler over gr\u00f8nl\u00e6ndernes afstemning - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/bagsiden/atsbagsiden/art7865477/Hans-Egede-jubler-over-gr%C3%B8nl%C3%A6ndernes-afstemning", "article_datetime": "2020-07-23T06:51:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-23 07:25"}, {"uuid": "9674ec28-6713-4e5d-9e36-346e8ee67f6f", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Gr\u00f8nlandsk kunstner: Overmalingen af Hans Egede-statuen var lige det, vi havde brug for - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7865275/Overmalingen-af-Hans-Egede-statuen-var-lige-det-vi-havde-brug-for", "article_datetime": "2020-07-23T08:23:52+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-23 09:11"}, {"uuid": "9d9a2d26-504c-409e-918c-6e43f128f37c", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Krav om klimainvesteringer i EU-budget er vand p\u00e5 Danmarks m\u00f8lle - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7865313/Krav-om-klimainvesteringer-i-EU-budget-er-vand-p%C3%A5-Danmarks-m%C3%B8lle", "article_datetime": "2020-07-23T10:11:37+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-23 10:54"}, {"uuid": "cb0b63ec-fb5a-4488-9298-ed90e2b26d56", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Selvm\u00e5l: Milliarder til klima, bistand og sundhed r\u00f8g ud af EU-plan - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/udland/art7866077/Milliarder-til-klima-bistand-og-sundhed-r%C3%B8g-ud-af-EU-plan", "article_datetime": "2020-07-24T07:01:20+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-24 07:44"}, {"uuid": "4b25cc75-4ea0-4f01-9e74-9c79373cc21c", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["milj\u00f8"], "article_title": "Lue St\u00f8velb\u00e6k: \u00bbDer er hipstermilj\u00f8et, os, der brokker os over at cykle til \u00d8sterbro, og s\u00e5 er der Halmtorvet\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/ibyen/byliv/art7830084/%C2%BBDer-er-hipstermilj%C3%B8et-os-der-brokker-os-over-at-cykle-til-%C3%98sterbro-og-s%C3%A5-er-der-Halmtorvet%C2%AB", "article_datetime": "2020-07-24T17:39:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-24 18:07"}, {"uuid": "cce297be-b119-49e5-8e33-b8b20cdf6af4", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["milj\u00f8"], "article_title": "Tidligere kriminel deler sin insiderviden om bandemilj\u00f8et: Lige nu udk\u00e6mper LTF sit sidste desperate krig med sine sidste desperate stakler - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/kroniken/art7820237/Lige-nu-udk%C3%A6mper-LTF-sit-sidste-desperate-krig-med-sine-sidste-desperate-stakler", "article_datetime": "2020-07-25T06:58:15+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-25 08:35"}, {"uuid": "85d156a9-6158-4f4a-bf2f-77d1fecf77e6", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["milj\u00f8"], "article_title": "Tidligere kriminel deler sin insiderviden om bandemilj\u00f8et: Lige nu udk\u00e6mper LTF sin sidste desperate krig med sine sidste desperate stakler - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/kroniken/art7820237/Lige-nu-udk%C3%A6mper-LTF-sin-sidste-desperate-krig-med-sine-sidste-desperate-stakler", "article_datetime": "2020-07-25T06:58:15+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-25 11:02"}, {"uuid": "c4b3a938-ba9e-4139-a753-82af44eb38d0", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["b\u00e6redygtig"], "article_title": "Coronakrisen g\u00f8r os til mere b\u00e6redygtige investorer \u2013 siger vi i hvert fald - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/oekonomi/art7863624/Coronakrisen-g%C3%B8r-os-til-mere-b%C3%A6redygtige-investorer-%E2%80%93-siger-vi-i-hvert-fald", "article_datetime": "2020-07-25T11:33:40+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-25 11:55"}, {"uuid": "a4217b28-5417-4e24-8961-12f3def8e7fe", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": " Ingen b\u00f8r takke Mette Frederiksen: S\u00e5dan \u00e6ndrede hun Danmarks image fra gr\u00f8n stormagt til forn\u00e6ret sm\u00e5stat  - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/ledere/art7867047/Ingen-b%C3%B8r-takke-Mette-Frederiksen-S%C3%A5dan-%C3%A6ndrede-hun-Danmarks-image-fra-gr%C3%B8n-stormagt-til-forn%C3%A6ret-sm%C3%A5stat", "article_datetime": "2020-07-25T21:01:42+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-25 21:58"}, {"uuid": "cf761aba-2e46-4be0-b785-0cb52794f115", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Lobbyisterne var med p\u00e5 sms, da politikerne en nattetime landede klimaaftale for milliarder - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/politik/art7848285/Lobbyisterne-var-med-p%C3%A5-sms-da-politikerne-en-nattetime-landede-klimaaftale-for-milliarder", "article_datetime": "2020-07-26T20:04:21+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-26 20:28"}, {"uuid": "def4c311-a80a-4528-8faa-50c074622483", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Mangler du inspiration til nemme og gr\u00f8nne retter? Her er Politiken MADs mest popul\u00e6re opskrifter - politikenmad.dk", "article_link": "https://politikenmad.dk/art7831696/Her-er-Politiken-MADs-mest-popul%C3%A6re-opskrifter", "article_datetime": "2020-07-27T00:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-27 14:15"}, {"uuid": "b2af0acf-5e7c-4d99-8da9-a95756184ecd", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Theresa Scavenius: Danmark burde have nedlagt veto mod EU's budget. For klimaets skyld - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7865978/Danmark-burde-have-nedlagt-veto-mod-EUs-budget.-For-klimaets-skyld", "article_datetime": "2020-07-27T14:40:04+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-27 15:14"}, {"uuid": "62b32710-c17b-42c7-8f2c-bd5f66a9ec8f", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Mangler du inspiration til nemme og gr\u00f8nne retter? Her er Politiken MADs mest popul\u00e6re opskrifter - politikenmad.dk", "article_link": "https://politikenmad.dk/opskrifter/aftensmad/art7831696/Her-er-Politiken-MADs-mest-popul%C3%A6re-opskrifter", "article_datetime": "2020-07-27T00:00:00+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-27 16:09"}, {"uuid": "140c3c11-6bf9-4685-b508-2929c1423c40", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": " Dansk design kan ikke l\u00e6ngere leve af fortidens storhed. Nu er det tid til en gr\u00f8n nyt\u00e6nkning - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/kroniken/art7838007/Dansk-design-kan-ikke-l%C3%A6ngere-leve-af-fortidens-storhed.-Nu-er-det-tid-til-en-gr%C3%B8n-nyt%C3%A6nkning", "article_datetime": "2020-07-28T16:42:17+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-28 16:55"}, {"uuid": "f16e637b-e035-420f-bd42-c966c9b9d208", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Analyse: Danskerne elsker deres biler, men de skader klimaet: T\u00f8r politikerne nu endelig g\u00f8re noget ved det? - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7870859/Danskerne-elsker-deres-biler-men-de-skader-klimaet-T%C3%B8r-politikerne-nu-endelig-g%C3%B8re-noget-ved-det", "article_datetime": "2020-07-28T21:32:05+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-28 22:15"}, {"uuid": "f1f8c328-a923-4c92-a166-f75d0973bacd", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Analyse: Danskerne elsker deres biler, men de skader klimaet. T\u00f8r politikerne nu endelig g\u00f8re noget ved det? - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/klima/art7870859/Danskerne-elsker-deres-biler-men-de-skader-klimaet.-T%C3%B8r-politikerne-nu-endelig-g%C3%B8re-noget-ved-det", "article_datetime": "2020-07-28T21:32:05+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-28 23:06"}, {"uuid": "a1ce8035-bc62-4de5-8c6b-cf583be8e940", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "T\u00e5krummende klimahykleri: Pensionskasser placerer dine surt opsparede penge i berygtede kulselskaber - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/klummer/art7869845/Pensionskasser-placerer-dine-surt-opsparede-penge-i-berygtede-kulselskaber", "article_datetime": "2020-07-29T06:47:52+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-29 09:49"}, {"uuid": "d63b211b-07de-4bbe-8289-4be998b09e06", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["klima"], "article_title": "Magnus Bars\u00f8e: Din pensionskasse har smidt en beskidt klimabombe under din pensionsopsparing - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/klummer/art7869845/Din-pensionskasse-har-smidt-en-beskidt-klimabombe-under-din-pensionsopsparing", "article_datetime": "2020-07-29T06:47:52+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-29 10:30"}, {"uuid": "8b4e873b-d611-4e23-9409-ec07bd0207f3", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["milj\u00f8"], "article_title": "\u00bbJeg tror, at danskerne t\u00e6nker p\u00e5 milj\u00f8et, men de t\u00e6nker alts\u00e5 ogs\u00e5 p\u00e5 deres pengepung\u00ab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/indland/art7872275/%C2%BBJeg-tror-at-danskerne-t%C3%A6nker-p%C3%A5-milj%C3%B8et-men-de-t%C3%A6nker-alts%C3%A5-ogs%C3%A5-p%C3%A5-deres-pengepung%C2%AB", "article_datetime": "2020-07-30T19:07:39+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-30 19:30"}, {"uuid": "87ba0e9e-cf60-4eae-916b-6cddeb29efb3", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": "Sikandar Siddique: Regeringens olietvivl er en skamplet - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art7871564/Regeringens-olietvivl-er-en-skamplet", "article_datetime": "2020-07-30T21:34:36+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-30 21:45"}, {"uuid": "8a7047bb-5649-4fa9-be42-10e4bd6fbc8b", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["gr\u00f8n"], "article_title": "Madanmelderen: Birkemosegaards kombinationer af indmad og gr\u00f8ntsager i alle verdens farver gik rent ind hos mig - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/ibyen/anmeldelser/Restaurantanmeldelser/art7871168/Birkemosegaards-kombinationer-af-indmad-og-gr%C3%B8ntsager-i-alle-verdens-farver-gik-rent-ind-hos-mig", "article_datetime": "2020-07-31T10:11:28+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-31 10:11"}, {"uuid": "abb7bdc9-9aae-42bb-b665-a50f3e09fd16", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "Politiken", "newspaper_frontpage_url": "https://politiken.dk/", "frontpage_selector": "section.frontpage__section", "keywords_search": ["klima", "milj\u00f8", "klimalov", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtig", "fossil", "olie"], "keywords_match": ["olie"], "article_title": "Saudisk oliegigant mister titlen som verdens mest v\u00e6rdifulde selskab - politiken.dk", "article_link": "https://politiken.dk/oekonomi/virksomheder/art7873991/Saudisk-oliegigant-mister-titlen-som-verdens-mest-v%C3%A6rdifulde-selskab", "article_datetime": "2020-07-31T18:06:18+02:00", "encounter_datetime": "2020-07-31 18:22"}]