[{"uuid": "6bc42258-7f50-4d8b-96f4-87b0a0feb784", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "TV2 Nyheder", "newspaper_frontpage_url": "https://nyheder.tv2.dk/seneste", "frontpage_selector": "div.o-article_wrap.g-con.g-col.g-row_l.g-gutter.g-colx.u-space_t-single", "keywords_search": ["corona", "covid"], "keywords_match": ["corona"], "article_title": "J\u00e6gere skal aflevere r\u00e6ve og m\u00e5rhunde til coronatjek - TV 2", "article_link": "https://nyheder.tv2.dk/samfund/2020-09-30-jaegere-skal-aflevere-raeve-og-marhunde-til-coronatjek", "article_datetime": "2020-09-30T12:56:33.000Z", "encounter_datetime": "2020-09-30 17:00"}, {"uuid": "925edbbf-7352-4efb-8cb6-baa0f3ceb81d", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "TV2 Nyheder", "newspaper_frontpage_url": "https://nyheder.tv2.dk/seneste", "frontpage_selector": "div.o-article_wrap.g-con.g-col.g-row_l.g-gutter.g-colx.u-space_t-single", "keywords_search": ["corona", "covid"], "keywords_match": ["corona"], "article_title": "Michelin-restaurant f\u00e5r b\u00f8de for at bryde coronaregler: Helt urimeligt, siger ejer - TV 2", "article_link": "https://nyheder.tv2.dk/samfund/2020-09-30-michelin-restaurant-faar-boede-for-at-bryde-coronaregler-helt-urimeligt-siger", "article_datetime": "2020-09-30T12:53:12.000Z", "encounter_datetime": "2020-09-30 17:00"}, {"uuid": "02d29d5b-fa91-4f55-92c9-1d26a2bde4b1", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "TV2 Nyheder", "newspaper_frontpage_url": "https://nyheder.tv2.dk/seneste", "frontpage_selector": "div.o-article_wrap.g-con.g-col.g-row_l.g-gutter.g-colx.u-space_t-single", "keywords_search": ["corona", "covid"], "keywords_match": ["corona"], "article_title": "Stort coronaudbrud i Flensborg efter fest i Danmark - TV 2", "article_link": "https://nyheder.tv2.dk/lokalt/2020-09-30-stort-coronaudbrud-i-flensborg-efter-fest-i-danmark", "article_datetime": "2020-09-30T11:57:56.000Z", "encounter_datetime": "2020-09-30 17:00"}, {"uuid": "caff194f-515d-4ef5-b1a9-df9abefa4326", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "TV2 Nyheder", "newspaper_frontpage_url": "https://nyheder.tv2.dk/seneste", "frontpage_selector": "div.o-article_wrap.g-con.g-col.g-row_l.g-gutter.g-colx.u-space_t-single", "keywords_search": ["corona", "covid"], "keywords_match": ["corona"], "article_title": "534 nye coronasmittede siden i g\u00e5r - TV 2", "article_link": "https://nyheder.tv2.dk/samfund/2020-09-30-534-nye-coronasmittede-siden-i-gaar", "article_datetime": "2020-09-30T12:00:49.000Z", "encounter_datetime": "2020-09-30 17:00"}, {"uuid": "8e50c9d8-e1f1-4a7d-95b0-67f6c191b1bb", "article_accessed": 1, "newspaper_name": "TV2 Nyheder", "newspaper_frontpage_url": "https://nyheder.tv2.dk/seneste", "frontpage_selector": "div.o-article_wrap.g-con.g-col.g-row_l.g-gutter.g-colx.u-space_t-single", "keywords_search": ["corona", "covid"], "keywords_match": ["corona"], "article_title": "Nyeste corona-tal: S\u00e5 mange er smittede, d\u00f8de og indlagte - TV 2", "article_link": "https://nyheder.tv2.dk/samfund/2020-02-27-nyeste-corona-tal-fra-danmark-og-verden-saa-mange-er-smittede-doede-og-indlagte", "article_datetime": "", "encounter_datetime": "2020-09-30 17:00"}]